This Christmas,我輸俾英冠

我俾英冠special

第二句太離譜

樓豬要翻聽原曲一次

Last Christmas, I gave you my heart
But the very next day you gave it away
This year, to save me from tears
I'll give it to someone special
Last Christmas, I gave you my heart
But the very next day you gave it away
This year, to save me from tears
I'll give it to someone special
Once bitten and twice shy
I keep my distance
But you still catch my eye
Tell me, baby
Do you recognize me?
Well, it's been a year
It doesn't surprise me
(Merry Christmas!) I wrapped it up and sent it
With a note saying, "I love you, " I meant it
Now, I know what a fool I've been
But if you kissed me now
I know you'd fool me again
Last Christmas, I gave you my heart
But the very next day you gave it away
This year, to save me from tears
I'll give it to someone special
Last Christmas, I gave you my heart
But the very next day you gave it away
This year, to save me from tears
I'll give it to someone special
A crowded room, friends with tired eyes
I'm hiding from you, and your soul of ice
My god, I thought you were someone to rely on
Me? I guess I was a shoulder to cry on
A face on a lover with a fire in his heart
A man under cover but you tore me apart
Now, I've found a real love you'll never fool me again
Last Christmas, I gave you my heart
But the very next day you gave it away
This year, to save me from tears
I'll give it to someone special
Last Christmas, I gave you my heart
But the very next day you gave it away
This year, to save me from tears
I'll give it to someone special
A face on a lover with a fire in his heart
A man under cover but you tore him apart
Maybe next year I'll give it to someone
I'll give it to someone special

LAST CHRISTMAS, 我就快贏盃

This christmas 我輸備英冠
And the vely next week 我輸埋R聯

This christmas 我輸備英冠
And the vely next week 我輸埋R聯
This year, 仲跌出前買
I'll give it to someone special

我輸俾鷹罐

樓豬返邊間教會?

This christmas 我輸備英冠
And the vely next week 我輸埋R聯
This year, 仲跌出前四
Will you show me some fucking respect

教會主題曲

摩門教

This christmas 我輸備英冠
And the very next week 我輸埋R聯
This year, 仲跌出前四
We celebrate in Old Trafford

This christmas 我輸備英冠
And the vely next week 我輸埋R聯
This year, 仲跌出前四
我教頭 is someone special

屌

This Christmas, I lost to "Sky Bet" (英冠係Sky Bet sponsor)
And the very next week, I lost the C-L
This year, I fell below 4th
My head coach is someone special

正路

新魔獸 又助攻幾次
老豆係更衣室裡 小氣打鳩軍醫
thisav, 都無咁好睇
i ll give up to 英超分數

鷹罐英冠 有分別